［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [64] 有協力有虹晶,加護世一

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

好友名單及資料庫: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

3/16(火) 維修後 ～ 3/25(木) 12:59
・每天舉辦集魂の間 (1天3次)
・舉辦特別習技の間 (1天3次)

3/22(月) 0:00 ～ 3/24(水) 23:59 這3天內限定！
・舉辦特別集魂の間 (1天1次)

3/25(木) 維修後 ～ 3/31(水) 12:59
・舉辦特別修行の間 (1天3次)
・舉辦装備強化の間 (1天3次)

3/31(水) 維修後 ～ 4/8(木) 12:59
・藍/紅魂採集點的獲得魂量變為1.5倍
・能力大ゲートを開催 (1日3回)
・舉辦ソウルの間 (1天3次)

4/8(木) 維修後 ～ 4/15(木) 12:59
・關卡的消耗藍/紅魂變為1/2
・舉辦特別修行の間 (1天3次)
・舉辦特別習技の間 (1天3次)

2021年3月18日(木) 13:00～2021年4月1日(木) 12:59
幻英の塔

復刻event 唔打

新手FQA+買ac參考+配技參考

LM

霸位

一到扮工日子個po又快返

扮工無得掛機

留名

扮住工 手機掛機MODE

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力銀幣
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

其實我可唔可以理解為

每次出果隻角 連帶會抽到既ark 果個ark就係同隻角最夾

E.g. 賢仔配神都

唔撚想返工

會比較夾,或者總有一兩招有用
但實際點夾技能真係一門學問嚟
你睇但丁配破神都好勁,主要要睇個角色個性同技能玩咩就去諗配咩架啫

Lm

終於過左75層塔，頂唔順食珠落去轉break隊
都要SL兩次要係條19aoe前break到
之後就直通80無難度

破神上次配yoda出架wo

所以咪話無話係咪配佢出就果個用比較夾
破神都係加護同但丁更夾

WEEKEND忙到完全冇打過機

協力其實用幾多石儲石到兩周

係 除左果2隻其他都用唔落

掛住玩馬娘無咩點理過LC

頭30個人100石 然後30石到100個人 然後好似10石到200個人

翻工好得閒
有冇新手想瘋狂交流心得

想問下 無沙蟲, 無異國, 無樹劍而家pick up 張ark
可以點玩近攻角

我隻鬼刃用屍山用得好爽
但抽到暝麗姬 即係依家夾埋鬼刃出果個ark
唔知轉唔轉好

依關好難過

你有無合作角
琥珀 nero 呢d星盤都自己有二刀流唔駛學

有琥珀, 但係未升, 隻司就 101/108 所以而家唔知點好

旦丁同Nero 點揀
後期係唔係旦丁勁好多？

可以升下琥珀都好平
司既話無二刀流都可以用兩手槍 雖然會差dd

見人地nero 好撚勁 一招3技一轉一野爆死D怪

唔駛學技就可以打出上限既男人

仲自帶多屬性

計埋pvp應該係nero勁

有兩張R神卡 你一定有
斬明同修劍山
呢兩張卡係必升

下隻開琥珀星盤先
唔洗太多海膽
但buff完星盤好實用

呢兩張都升緊 之前要儲波子升星禍10lv俾腎 而家要攪攪隻司, 不過上面有巴打話琥珀輕鬆啲

齊頭44粒金

真係可以打足全日都唔跌一粒金

樹劍活動而家送專武
唔洗太多sc都夠推主線

活動打卷係咪打NIGHTMARE就得

唔夠海膽記得R場
而家有左連線無晒海膽不足既問題

卷係固定 第一次過關會送

輕輕一問
岩岩手痕中左樹劍,
咁應該升琥珀定樹劍好?
因為2隻都有二刀流

所有過唔到嘅關卡 一律建議破神加護好朋友

繼續吹

等2周年仲有成個月,好痛苦

隻琥珀應該有80SC？

XJP巴同top 10都用哂

有 我換哂1900隻魂+2粒英晶

唔係第一次

帶隻銘 望住佢跌金箱 死左再跌銀箱

結算得一個銀箱

Bug黎？

琥珀先啦
樹劍星盤好大食

咁老閪都升琥珀先啦

死神用加護打毛毛

吹咗先

多謝幾位巴打學路
而家方向清楚哂
之前仲擔心緊D近攻角應該點處置

建議忍唔住手痕抽住廢老先
等到多一個星期既就下個星期抽皇龍機女

別亂吹帶壞風氣

廢老不了 舊AC玩過

收到風下星期同哥布林合作

想要性女

比個ID黎 我借隻尤達比你試下 瘋狂開核彈就得

會唔會係咁

主線去到4就冇得開 點開到5?

189816103

巴打

你係咪被困森林

加左 你記得手控 打到咁上下會出小怪 唔可以用普攻 會反傷死 佢好似第一波小怪係驚魔攻 第二波係驚物定調轉 75% 50% 25%都會出小怪 帶復活技同回血 你睇下可唔可以用其他好友試下先 熟習下個關卡 再用我 加油

收到 多謝你

係咁睇劇情

怪都會跌

係咪我黑仔 未跌過

要睇下關卡掉落 有啲會有啲唔會

原來係咁我仲似為係固定咁狗

你係咪打左尾關 尾二果關先有券跌

中文版

係我刷左尾關 而家刷完分tim 用左我好多體

師兄有無ID

通常佢呢d刷券既尾關都唔會跌

升一隻100LV真係好精彩
升極都未升完

開個主線都要搞咁多花臣

咁先好玩

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力銀幣
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

賣下廣告先

破break有咩好幫手
配乜野技/裝

試左了 失敗左

聽日再試

Pvp唔係旦丁勁d咩，d被動技加血加防Nero要抽下中邊隻手

不過Nero 頂傷成17499，旦丁打唔打到咁高架

有招sc 5既破防技， 同埋可以用灼鳳破ssr ark

鬼刃20卷隻王係咪破break就ok

Nero世一

PVP同打塔都好無腦牙通牙 生存靠腎仔唱片

旦丁pvp好廢 單係升耐性果度都用20幾sc 又唔坦又唔大力但打pve ok既 但要爆左大技先大力 所以啲人推破神

無屬物攻/秘裝槍幫到你
當然最簡單就係破神加護

賢仔唱片有咩特別

用加護秒住過啦

但是加破神好似都追唔到Nero
睇黎可以吹奏Nero了

搵隻學自爆唔好帶其他魔法 打夠一定血佢就會學你招自爆 記得帶自動復活 佢爆完 你復活 完場

破神加護都要比支祕裝槍佢，如果無祕裝槍都係打1

唔小心禁錯負評 可以咁講既 Nero 3技勁過旦丁 但旦丁12技會好用D各有各好既 但overall都係Nero好用

nero勁在招3技一野秒3-4隻但丁啲技冇咁大範圍

但丁雞在起手慢,講大力佢都好大力,當你乜ark都有的話
問題係佢未起手就已經比人打到飛晒天

係 幾細範圍下 好慘其實隻角色整得好差 2招combo加傷技又唔自帶二刀

咁Nero既配裝係咪 紅鑽劍+祕裝槍最好呢
太易打到頂傷啦

招3技超易比人cut

普通關係既 但打難少少可以考慮轉劍 未打到頂傷既話

帶廢老/腎仔出去 再換埋多人果隻戒指

2萬傷

隻介肝到傻

經過ds之後 應該d肝力提升左好多

一個鐘得4粒金

ds 可以用木馬精靈， 但係多人真係要純手動

此方巴代刷服務幫到你

賺LC錢養馬娘

鬼佬話data pack 出過呢隻野

儲3技儲咁耐一下cut左佢
12技都會出緊比人打斷
大貓好似有霸體咁 點出都無事

祕裝槍強無敵

由開始到而家跌過一粒金咁大把

ds可以用模擬器

招必殺點先儲得快d

加護世一
但呢關用加護的話 可以返印度食蕉

屌又啊叔，隻game策劃女人黎？

空雄係咪即係隻精靈佬

好輕鬆架WO
有好難出咩

幾型仔

幫你留石又唔滿意

開場定入人場易出d

死神真係好難過,有yoda望住把專武又攞唔到

原先明明似印度佬

社工又可以抽啦

BOTH

練隻YODA咪過到囉

我反而係咁出垃圾俾我

有鉻仔鉻專就不斷趺

我都有但我隻鉻仔唔夠勁

有就得
唔洗勁唔勁
我差幾粒金就換到一粒戒

可唔可以講下 幻要點樣配技？
見巴打講有分兩個方向， 但唔係好睇得明

升隻yoda 入去掉核彈
真。T0法師，但個樣就........

唔洗一定要自己殺?

個樣都係0

唔洗架

樣子0分

好彩有換到

升乙太粒野喂榮光定科燈好

25號出？

聽日更新
可能係聽日

置頂有

本身隻角未學曬技 就慢慢農算

用完朋友隻加護
終於明白點解咁勁
有冇多啲加護朋友可以俾我add

鬼佬話d data 好耐之前已經存在

頭先一個把持唔住又射左6000石比廢老

我唔知我睇唔到 sh到兩週年

有鑽就無煩惱 乜都睇到

話L左你
不過至少痕已止

如果隻手仲痕就拉多兩下

今期啲印花唔可以帶到下一期
所以建議抽到300

無劍聖但都一直忍到手
呢幾個真係呃錢池嚟

巴打想問你用咩隊
我用V,腎，琥珀同千空，
4隻都108
但都卡5x層
謝謝

而家仲未上到5萬鑽

加油 💪🏼
仲有4萬你就到下次個終點

然後有更多既終點

屌神虹有50幾粒 大虹得20幾粒

我想要大虹啊

啲石掘晒 係咪只可以靠每日登入

50唔係好多咋,先夠升兩個新角
大虹求其搵個1wave關大把啦

可以靠信用卡

射落神刀腎好過

諗緊射唔射3000好

想要腎仔既英晶

希望營運二周年送萬用英晶會唔會太大想頭

有無神刀
未有就抽啦
有就當抽英晶

我就係咁問左自己

我都想要,20粒呀唔該
但我期望佢重置關卡再挖石

有神刀喇

但80sc真係唔夠用

我係75關前係用 V, Nero, 腎仔，幻

台伏派多3000石+話以後會跟日版機率

NERO堅勁

呢d野係基本要求黎 唔係額外佢做多左既野黎囉 陰尻完人抽左幾萬石賠返6000同下次改善就當無事發生

break隊你點砌法

巴哈又一堆寶船我大哥

食緊花生

台灣真係好多都無乜腦

大貓，加護，V，幻
但係break隊重點係ark度，灼鳳破ssr

比歐洲群洗哂腦

D風向易帶到

司op

一一
正

點解我無3000石？

無幻
有幻應該易打d

星期3派

唔反寶船了
日伏幾時跟派

幻仔世一

非洲人的勝利

練到咁上下真係好易打有幻的話
一日打通左80層

我練滿要塞大貓 麻v
唱片千空 破防司
今日一口氣打完80層

係75果關卡左2次，要全隊轉破防

我係懶得打 前面auto好悶

幻真係幾屈

我無要塞但有大貓，
司都有，
我試下得唔得先
唔該哂巴打

有武帝LR就練司
打塔唔洗用法師 直接用貫流槍術破guard

亦都無武帝
個時all in 科燈

咁慢慢黎啦 練度夠就過到

呢度唔俾show off

有冇巴打有加護借黎

無破神

打咩關用?

今次幾個活動加埋唔知換咗幾多母魂,勁爽皮

諗緊肝唔肝樹劍個活動好

我三個剛剛肝爆晒,都係為咗換母魂同要個英晶

邊有
抽左成5萬石

活動個條濕鳩龍

169270970

有你都慘，諗比邊個都要諗幾日

無鬼刃

世一司呢

申左

第二章20卷易打d，但加護一定要有秘槍先打得入

唔記得較技能慢到仆街

世一司帶武帝LR
用電池幻 chok3下3技比佢入break
中途幻比人斷技 所以時間耐左

用人地隻幻，你無咩

幻塔點用人地隻幻

有興趣就add啦

我以為主線個隻

幻塔75層黎

加咗留一留ID,一陣剷好友，一次過add

想問定點砌break隊ark
係咪4隻角都裝晒5sc招break技就得？

淨係靠司 同10lv武帝

燒莖疼

劍聖有冇需要換專武?定係用零皇劍就得?

點解呢度咁推賢仔咁我覺得除左pvp唔錯之外佢pve真係慢慢地

當V練滿左，要周回3-10， 腎仔都好快，仲要提升四屬上限都好勁

不過有時腎仔AUTO會唔放魔法
有時又會放到無魔

如果周回試下熄左佢d buff魔法，腎仔起手多數上buff先

今晚試試先

冇用 佢都係有一半機會係度普攻

冇yoda 物攻隊都得 但要一隻support 一隻幻
nero 90sc 廢老劍 榮光槍 異國10
V 科旗 80sc 冇二刀 月下10
Support最好巫女
我冇 得隻幻 84sc 無詠大補唱片debuff ark榮光10
好友用巴打隻全物攻幻
Keep住得隻boss就冇乜壓力 6成時間控V
出小怪要係咁轉nero拉去角落頭 再換幻1 3技清
之後都冇特別
最好全隊2-3條命+覺醒+召喚獸復活+幻v學到復活液

要睇敵人驚咩屬 同埋有re0 LR開場減屬性既話好高機率放

我係試H3-10 3700

輕輕一PUSH
仲有成大半個月先兩周年

已經準備好9萬石 ALLIN 2周年

隻dmm版唔知搞咩一開就沒有回應
明明琴晚仲好正常

黑鮑魚

要用減屬 如果唔係有時會放唔到 有無v呀 2秒完場

用緊V啦
總之腎仔就係有機會唔撚肯放魔法啦

係法c 都會咁
btw 用緊yoda 掛

一隻要成日掛機嘅GAME
無咩理由2周年都黎緊
都整唔好個掛機出技

佢set做法師要克屬先放 所以Re0招技好有用 不過依加個個v

清左D好友位出黎有冇人想加小妹
105758697

Added

其實寶船真係幾有心

巴打咩名

加咗 求CARRY

巴打你咩名

同連登名一樣

講緊邊招？

我岩岩發現左個好mind fucked既野

就係輸入自己id 加自己好友

當你accept果陣會彈一彈game

但最後會成功添加 然後用番自己隻英打關

有冇鬼佬WIKI睇下
架仔網 好多BUILD都冇

Qadir

上YouTube睇架仔Build啦 反而我未見過鬼佬build

尾2果招

招多次好友先
清左D好友位出黎有冇人想加小妹
105758697

想問問鬪神秘石點先有，
而家整靚隻普攻V去打塔
謝謝

加左啦～ 名：Qadir

呢件既乙太裝

唔該哂巴打

做咩個POST忽然間冇晒人

唔洗刷野咩大佬

冇新角色可以吹奏, 吹奏哂了

掛緊日版 玩緊台版

台版舊介面勁唔user friendly
不過都有佢嘅好處 就係可以睇故事 同埋玩一d 日版你唔會玩嘅英雄 點解啲人可以咁渣

邊個渣?點渣法?

台仔吹奏個隻王子

以為你講劇情TIM

返工冇時間睇 依家先睇到1.6
真係有戀排

我比較想睇GAME入面果本漫畫
想搵佢個漫畫名 唔知係咪真係有出依本漫畫

巴打有冇琥珀配技可以share黎睇下
而家準備升佢

認真問 我隻鬼刃打雷鳥 閒閒地都17999
超易爆擊 感覺上傷害都夠
係咪代表我唔使再幫佢學加攻既招？
因為我仲有幾招想幫佢學 e.g. 裝劍加攻 炎攻之類

轉去加血加防會唔會好d 定唔好理咁多

推爆個攻佢？

鬼刃冇巫女其實冇T1
你有巫女先繼續練啦

冇選擇 我冇乜角架炸

點解要夾巫女既

鬼刃被動加傷同時俾人打都好痛
配巫女上盾減傷補血 加返生存能力 咁就又痛又唔怕死

咁都得 呢隻驚真係幾過癮

有無幻嘅配技？啱啱升好星盤

睇唔明

點解會咁？我得隻v 死左識翻生，有技係識反傷？

隻王識copy技，加護自爆，隻王copy爆死埋自己

司打75層真係好癲

長知識了

加護自帶復活技
鬼刃用左復活飾
用自爆技之後唔好用其他魔法
等佢學你招自爆

終於打完

第一次打都係用呢個方法贏

鬼刃都係留黎pvp算啦 pve大把勁角

復活裝飾 係邊隻 點先有？

技可以學 飾品要打大樹海boss

係未 學根性？

唔係, 根性只係將打死你個下傷害擋一次, 多段傷害都係會死
要學呢招

自爆係邊學

Description有寫

想請教下巴打點樣可以快啲升到上80或者100Lv？
卡左係70幾Lv好耐

清左好友

added I am 翠

賣ac
88sc V有科燈武有專
84sc 但丁有專 幻有專書 琥珀無專
80sc 大貓有專
6x sc nero有專 千空無專

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

Added I’m Elon musk

大家早晨
二周年未

推多次先 真係想知

學囉 你學埋有咩影響？ 咁啱你打果關弱火弱暗姐

台服零進度 HKD40 tg:

好der

鬼王同加護都拎哂獎勵了

武帝件甲都幾岩打手用

屌 你早一日post就好
琴日啱啱先買咗個

咁都屌

唔係飾品黎咩

係 飾品

求破神加護過 20卷

尋日同路人果隻打浄1/10...條龍開左盾就gg 了

試左top10偷好友大法未
我都係琴日先識

本身用歌姬但卡75層，一轉唱片腎就即刻過左

有腎司 無唱片

唱片腎係咩黎

帶唱片既腎囉

唱片係裝黎？ 好似好勁咁

其實係咪邊隻帶唱片都得

得耐性冇特性既裝 點解會有人用

可以咁講
幻同腎最好
但腎帶唱片 冇幻功能性咁好

仆街 一日一次魂關唔記得換team 其中一隻係狗....出咗50狗魂

最痛苦係腎仔D 魂出得好慢

幻之前有活動刷滿

完全體腎仔終於練好
佢同千空配埋一齊真係無得輸
特技同魔法直接全部打上限

陣間試下sin

佢同千空真係夾咩

你千空都係推哂魔攻？

同top 10既人模擬戰 入到即走場
就有好友用

無詠下下上限應該好爽
兩隻我都有 兩隻都未練過 不過就算練賢仔都無SC

點解會唔夾？

太可惜啦咁

果位巴打就咁望左幾頁全部都係問完點解答完又質疑

望下個性就知啦
唔明點解會質疑唔夾

@此方巴 學左咩技 學埋魔力 爆 魔武轉 之後都未諗到有咩俾佢學

復刻DS前已經講緊到今日都仲有人問

想知 除左活動佢比你刷到80SC 平時果D 角色剩係靠討伐同魂之間升SC?

萬能魂

魔導光環，4屬傷害加成

得活動角可以免費80
其他一律掛機/討伐/魂間/課金

學魔武轉比佢玩普攻？

睇錯 以為魔轉相

其實學既野都無乜特別

腎仔唯一缺點就係打白神系好似使徒咁既野唔痛
其他一律屌打

冰魔法傷/堂 換做魔導光環唔係好d咩魔導光環四屬都食到wor

我宜家4屬都唔洗用魔導就打上限咁我做乜命要開著佢

做乜仲要開著佢先岩

又想請教一下
見到新手FQA 講 大貓+要塞
超勁 單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)
我目前大貓星盤已經全開 +80SC 跟住日本網果到學技
但得7xxx 血 2xxx攻左右
要到上邊咁ge級數 要 80 以上SC ?

問埋今次 收唔到叫佢繼續去擁抱寶船大佬
請問仲有冇巴打放高練小號
同事想入坑日服開 Easy難度 最好有V 銘

無千空 .gun

一定要有千空
無就做唔到

下隻應該練邊隻好啲
岩岩練好晒琥珀 幻 同鉻，賢仔無神都

80SC配埋要塞lv10先有咁既數值
血12000 同3500攻係講緊最頂（全專同高SC
有1萬血左右2900攻面板已經叫合哂格

其實宜家d角好易升 叫你同事搵小浩買初始
升上黎就好快

所以都係乖乖地比佢去做support算又無神刀

鬼刃

唔一定要神都既
有埋神都係再Top d姐

今日12點更新仲未有流出既
唔通今日可以準時？

頭先望唔見有公告話維護

就係奇怪，以為記錯台伏個維護時間

我都唔見有

拍條片比大家睇下
唔知點先可以再Up條片清D

唔係25號咩

有千空

以為星期二例行維護仲清曬d體

應該係 不過呢隻驚本身都係2/3/4 彈性就佢自己安排幾時維護

抽到100sc應該都做到

唔洗100Sc都做到

收到 不過一見到無80SC 就無MOOD 搞

用萬用魂啦
抵比佢用

想問下唱片即係咩意思？
係ark定係一種魔法？

有冇試過換紅石杖到唔到到上限?

科燈尾技

我紅杖比左千空玩
無學爆都打16999

法師傷害算係咁
比較在眼係特技都打到唔錯既傷害

仲升緊鐘樓同飛艇

都打到頂啦
仲咩叫算係咁

咁正 準備研究下腎+千空先

睇條片都係唔係下下到頂 睇爆擊都未必到頂
你呢關係邊關黎?等我又打下

幻點勁都唔會白字打10999啦
係咪呀
定係你對法師真係咁高要求?
1-10GOD

喂我冇講幻喎幻白字不嬲打唔到10999

收到 thanks巴打

拎左1000比加護
仲有3000淨
可以升多3隻

所以法師係原罪?
打到咁既傷害仲唔夠皮
唔拍條片出黎 一陣D法職又比你地話係廢物
搞到全世界無人再敢玩法師

冇錯 法師就係原罪
但我欣賞你既堅持
所以宜家升到冇野升, 拎番隻倉底腎出黎撚下研究下
我認可你了

你地太過份了

利申:腎仔專業打手

依家日服回復正常玩番一個AC
屎忽痕去台服玩下

嘩 個介面簡陋到呢
唔講以為玩緊支那驚

真係好似支那驚 首儲獎勵 終身儲值獎勵果D

因為耐性緊要過特性 PVP黎講

啲台仔仲叫緊想要有月包買

點解啲台仔咁多錢課金

所以崇日唔係無原因
台灣同支那D審美眼光真係差好多

睇一睇巴哈好正，d台仔話只係玩到中文驚有中文版點解要玩日版

衣食住行都平 咪多錢淨

我相信台伏只係會繼續不斷出包
D傻仔仲期望台伏會有新合作而日版係冇

I see

所以d代理咪撚狗咁撚 因為班人一定要玩中文版

因為唔識日文唔想睇日文
好地地識中文點解要玩人日文
好大部分台仔都係咁

官方懶係個Q&A係話你地想要D咩合作, 而日版係未合作過
就算真係傾到, 都要比日版合作左先啦傻仔
就算就算當你台伏獨家既合作, 個強度都唔會太勁囉
可能比番D西遊記合作你

打80仲頂癮隻腎用到冇乜mp，又唔想等聽日再打
轉用用唱片V過左相性仲好，有女神之吻=無限mp
利申：冇天聖女冇幻

識睇某D招就會識玩隻GAME

D字眼根本黎黎去去都係果D
唔明咪上網查囉, 查完你都大概會記得住

細細個就玩PS 日文驚架啦 咪又係咁玩 明知代理垃圾被人撚狗咁撚都會因為睇唔明而唔玩真係笑死人

我即刻心虛，我都係睇唔明隻game
所以我仲未識玩

呢度問我地都大把人答
不過呢D佢地自由黎,要玩垃圾台服都唔會阻止既

你係唔識點配技姐
你唔係睇唔明D招

得閒恥笑下佢地, 派石啦, 快D叫寶船我大哥啦

寶船是我真‧大哥
講出黎真係引人笑

新手冇神刀可以點部署

你手持愈少UR
周年9600咪愈低機會中重複
咁諗會唔會好D

無人話一定要神刀

老老豆豆 我玩咁多年彈珠都未 認到反傳 反重 反傷 日文，
記憶力太差

千空有咁勁咩

本身千空就好L多自帶科學屬增傷 佢係無自帶暴擊同埋天生體弱+好多人先入為主用佢當sup用姐

無人吹佢勁既第2原因係血太少

千空就是勁

唯一缺點就係血極少

忠於原著

所以佢可以好勁
前題係好高SC

我見你條片佢都係3000幾血

所以星盤自帶魔法血上限2000

不過大家掛機多懶得去放

得血2同血3

血14極都未練未學

點解好似冇人講巫女咁？
我1-80層都帶巫女過，唱片巫女都好正，配禁書ark，十幾二十mp 就出一次唱片

玻璃大炮

因為無咩人有

因為唔多人有
除左1.5當時入手/小浩

都無得抽可以點講?

加油等睇究極體千空 我而家練唔到咁多野啱啱升爆左幻星盤同升到80SC 仲要慢慢執 佢DEBUFF太強大 帶左我上幻英55F 而家卡火係隻火拳到 不過其他腎琥珀都未升爆

無錯

我等緊2週有冇機會有巫女抽仲要睇下入唔入到手

卡一次就下個月再打

sorry 我錯

幻最唔好就係上限底其他我都幾中意

幻同V擺明係營運知設定得太屈機先格硬set低上限

暫時討論唔到
不過佢同大貓一樣啦

唔洗討論都係勁野
係D廢廢地無人重視先要拎出黎講

上限高唔駛打手啦 自己做埋

所以我而家要諗隻打手出黎而家諗緊組腎,琥珀,幻 未來琥珀同加護可以交換替補

未有要塞 無咩心情練佢

原本就DEBUFF角
出件專武比你打多1千算係咁
想再打多D咪打粒戒指比埋佢
佢D招又勁
大技又全體回MP

等2週年

腎扣MP防死 幻大技回MP 2技回特技 腎特技爆擊又回血幻仲可以最高BUFF到隻王打我1血

係
不過我隻幻無比科燈佢
打唔到D咩靚傷害

我科燈諗住留比加護但未練得起住 所似俾住幻先 爆擊打上限都好

練好無咩點帶出場
都係帶鬼刃多

鬼刃我有諗過練但係火屬又好似唔啱裝榮光槍所以冇練到 練左其他先

要佢既特攻咋

個人工作關係比較粗口
請體諒

唱片巫女+機弓無得輸

工具人但我覺得佢個造型好型

根本唔洗性靈藥

不死,神,精靈,特大特攻
我諗住幫佢學哂D狗屎垃圾種族特攻

SH 左聖靈藥

全種族打手 等我升埋我手頭手既野先再諗下升佢 因為我見佢上限好高

17999
無任何加成下

啱啱走去睇真D佢係火/暗打手黎火抗高會變暗屬,但多唔多高火暗抗都高

因為佢唔玩得二刀流ma 咪同劍聖一樣 一定要玩單刀 咁得單刀情況下一發上限無返咁上下真係無人用

屌你個閪 買埋我依個AC佢啦 40蚊

其實睇返佢個技能set 應該最好去向迴避反擊方法發展

但目前呢類型嘅流派未玩得起 等buff

好彩就係佢D技平均HIT數都高既

而家佢活動件甲好似係反擊甲

已經好勁
仲BUFF?

PVP打大貓爆擊爆隻貓成萬

講緊迴避反擊

玩唔到咁多啦 台版我都淨係睇劇情

用忍者服咪得

劍機真係好正

不過有琥珀後佢priority 真係唔高

btw 巴打有冇試過普攻追擊流？
我見好爽 但巴哈有人話遇弱越強 遇強越弱
打屬性剋制就好爽

打唔中弱點廢一半

佢普攻一定係弱點 試過玩一太普攻可以打到成50hit 但其實無乜用 追擊傷好低

咁點解架仔測完輸出唔低喎

追擊流先係最勁
追擊下下15999
特技都唔洗用

打普通關咪勁 打硬少少既怪就麻麻

弱點係剋屬喎
唔係特攻

打勁高屬性防既王會打唔入

WHY我用琥珀追擊下下打幾百 係咪劍機先可以15999

收到風下星期出烙印戰士合作

得劍機先做到

收到好多PHONE

要打剋屬/無屬抗先勁
有屬抗用第隻啦

仲諗緊有冇追擊流玩下

2日後隻新英係睇邊個定力唔夠

下 唔係天竺鼠車車咩？

正
飾物是咪有個人頭

其實唔係追擊15999 追擊係根據你普攻傷害*%
係劍機普攻連段高+可以打到頂傷

理論上如果你有一隻角色普攻打到頂傷都會做到一樣既效果

佢有3把武可以揀
光追劍
專(樹追
配機龍專(雷追

咁你咁講高屬性防普攻又好特技又好都打唔入啦

其實係得佢先岩玩追擊流
睇下佢特性同技能先

特技有神器秘裝槍

講得好
如果其他野玩到咁仲洗乜抽機劍

吹奏下先 Last Cloudia 真係好玩好多野玩呢樣又想升下個樣又想升下

主角團就是屈,話說主角幾時會出唔知又有幾屈

咁你普攻追擊流都可以用榮光槍姐,只不過追少一個屬追姐
講到好似得特技流劍機先見得人
真係頂你唔緊

最平既sc就玩到囉
但唔係其他唔得

睇下415會唔會出現

秘裝槍淨係特技唔包普攻喎
無屬追擊邊有弱點屬性啊

SH到2週年等睇主角出唔出現
我突破左5萬石大關 H主線未推 N推到6-1頭 ,而家追緊栛力戒

劍機世一 完啦好嘛唔洗再討論落去

快D出主角團大合集pool 抽爆

因為有巴打咁樣提醒過我
自己用落又怪怪地咁

收到phone同無職合作

奶撚左野
我好似唔記得左換交換所23/3到期....
係咪ds？有無巴打可以po 番有咩課金專黎睇？我唔記得有無換到...我屌

有係最好
唔係必要

點都好 都多謝你地既耐心解答

我都知自己煩

毒龍ark用輔助魔法會扣血
啱唔啱唱片腎用

你千空要學好佢個性先
佢個性係4屬+20%攻
腎仔係4屬上限+1500

如果自己腎仔魔法單隻就打到上限就唔洗帶千空
我帶千空係幫佢D特技再強化咁解

SR有一件都好用

ゼルエンの亡霊

完全收到哂

原來石神都有DEBUFF 早知升佢配腎仔..
而家打幻塔卡關

所以兩者有其一都可以幫自己4屬角增傷
兩隻都有娛樂用,因為打高難你好難帶兩隻法師

宜家升囉
今次塔卡關咪打下次

一直都吹緊千空+腎係好野黎 只係幻又可以配到 V又可以配到 或者掉返轉話腎仔搭咩都百搭
幻塔主要都係學齊技 打手可以跟種族黎做輸出 配埋榮光銃 睇埋剋屬

升緊隻琥珀
瘋狂打緊協力R素材

通常齊角既推到75都唔難 拎到盡拎資源姐 之前推塔主要為左大虹石 而家有協力就是但啦

Dllm
如果真係換漏左，就不撚想玩了

記得幻衫/書 鉻 頭/袋 千空 唔記得 琥珀 雙刀 同司槍

講真 法師真係用落冇咁屈
希望法師都有出頭天既一日

刷阿爾刷到野都唔記得換?

如果兩隻都上我會build唱片千空同特技流腎但千空未練好

幻塔下次再開D奬勵會唔會重置?第一次打

屈唔屈見人見智啦

未出咁多物攻角前呢隻GAME係法師天下
無法師係推唔郁D圖
唔係點會台版個個都叫人練軍師先

唱片已經係最平價既build法 隊哂D血同MP俾佢+生存力就係

裝好似唔會,D晶好似會

主要係想知D鑽會唔會重置

會

我睇日本仔網好似打到最高成1700鑽 睇下下個月前練好D 推爆佢座塔

想問下 正常一件"專" 25真證 係大概幾HKD左右?

好，轉頭睇睇
唔該巴打

無咩心機打機，日日尻掛
亞爾都係上去睇睇個商店就算

果句野係我講既，我講緊你個case係你打幻塔果一刻
你根本無消化過隻game，純粹問問題，自己又唔理解一下。
邊有一本書去到未，唔同情況自己去微調，先係打機既樂趣，而唔係咁樣伸手搵答案或者模仿就可以勁
此方巴佢果team野 亦都唔係你一時三刻學到既野 人地會花時間，重生過幾百次，有自己流派

唔係鬧你都唔係引戰，純粹作為打機愛好者，無論你玩咩game，一定係靠自己做功課，上黎頂盡咪問下意見

1PACK

主要係升100lv最耐ark都升好晒

正常要課一PACK HKD700 但要睇下有冇特別池 用小小鑽可以抽到10張證

練下馬囉一齊
練到停唔到手

明白 咁樣就好計數D

3000=10真證

1PACK 7840有償
咁就計到你要幾多

Ds係咪7件專？
如果係既就換齊....唉，換少左就真係灰撚到爆
我諗我會即棄

馬娘？好玩？

Cls 點解要棄

係7件呀

好玩呀屌

練到就黎24小時都養緊

難得復刻，課齊曬抽齊曬，最後如果發現明明有coin，又唔記得換...俾你會點

肝唔肝？肝既唔玩
玩隻LC都夠皮

咁都好d，放心了

見到社工add我但佢好朋full左加唔到

老實講 除左幻果本書同鉻專之外
其他都無乜撚野用

我想講你知 dmc三子專我齊哂 但我好後悔
用唔著

哦 我以為你1件都無換

首抽巴玩收集為主

收集既野，唔理佢眼前有無用，入左手先算

我見佢咁講都以為係

我開頭都以為係，個心即刻灰尻曬
好彩係自己嚇自己

已經唔想再課 玩到好攰
無人接我隻ac

真，矮家都係掛乙太，學技果d我都係尻學

我明你意思
點都好 感激大家既

已del

邊個係時雨改
好勁

唔肝
唔洗咩掛野/瘋狂打
你只需要練隻馬出黎黎比賽就得
唔知之後會唔會出D香港馬呢

收集癮我地真係唔係睇實際需要，係換黎打飛機

大家交流下姐
我都覺得腎仔吹大左垃圾黎
因為我抽唔到

你同佢講呢D無用
佢都唔係志在好唔好用實唔實用
佢係要有齊

去到月尾
你仲有機會喎

連你都係課長 cls LC咁多課長 有排玩

警世，岩岩有巴打統計左，課齊專要400真證=12萬石

俾你講到想玩 research 下先

禁錯掣154846804 可唔可以add多次

慢慢黎啦
MARK定做功課係好
但你D ARK 角色未練完就幫佢諗呢樣個樣你會玩到好攰
呢隻GAME好既地方係 技你學錯可以返轉頭,
乜都學下自己配下可能你都有你自己既玩法
無話邊種玩法係最勁最屈,自己玩得開心最重要

我抽到都覺得係垃圾！！垃圾！！同我睇倉la 屌

真係好玩
我身邊有人一開頭睇我玩話垃圾GAME,養乜鬼野馬,養女姐
叫佢DOWN黎玩幫佢搞埋VPN 之後同我講
馬娘真香

腎仔放棄左
我覺得yoda勁啲
至少我有幻仔應付到所有關卡 包括幻塔 pvp
幻塔某啲濕9關要法師我隻yoda核彈搞掂
抽唔過

其實驚爆死唔敢抽

Cls課長s

我明白左係我心態問題
我成日以為 只要build到一隊萬能既隊出黎 就可以拎哂黎推圖推塔打活動
加上我唔打算點課 更加想快快手砌到3隻fit既就搞掂 唔使下下出新角都抽

你就住你有咩角配咩ark 係最大化d 野，係e 隻game 好玩既地方
你問大家一定會答既，但期待你之後掟住角上黎一齊吹奏

是咪未有新角新消息

下？認真？
我十五十六緊 想抽

我收到風

抽啦

咁你自己目標都好明確
就係砌一對可以通關既隊
咁唔洗諗咩角架WO
淨係物/魔/輔各自砌一隻出黎就可以

係咪同黨政府合作?會唔會有popo抽

其實抽新角都係開心下玩下新玩法
唔通你一隻ds都唔抽又打唔贏咩
D高難全部之前都比人打到爛哂

唉 又要用日本appstore搞
就黎俾人ban

哭出黎
有DMM版WO
電腦用VPN搞定啦

其實你有咁既諗法 已經係你目標 你既流派
話你知 你有神都腎 你已經可以爆機
問題點樣將佢練到極致 你需要時間同功課
然後再buildup一隊出黎
有淨餘既資源先練其他角
一步一步黎 急唔黎

認真呀唔係必抽，唔係人權
好易打上限，單隻上限高，勁硬
入隊可以buff 隊友四屬上限
好用掛件
基本上係咁lor廢就一定唔係廢嫁la,未到必抽，就要分配d 石點用，留石我覺得真係好d既

估唔到呢到都有得扑人

有小朋友開電腦玩唔耐

你應該原本個ITUNES AC如果換到日本就由佢KEEP日本
自己再開一個港區

玩左幾年日本手機GAME
都係HK/JP兩個AC 下載新野先轉
而家好多時候更新都唔洗LOGIN 就咁打PW就更新到

Thx 我而家體會到流傳既最強大貓係咩意思
我發現左我pvp大貓1打4之後 我就覺得好知足了
仲有幻 琥珀 既加持

估你唔到wo

我真係覺得月頭會有多個合作
直到月中周年活動一齊搞

我有 但上次俾人停用左日本個ac 話我用gift卡 上星期解封左唔敢買

+1兩邊都各有一個方便過自己轉黎轉去

如果係咁既話
應該食兩個月面包

要爆機既舊限角都夠爆架啦 隻驚主要玩唔同新玩法同合作角 同一隻角配唔同技又唔同用法 要爆機萬用既練劍聖yoda 唔好嫌人麻甩佬同樣衰就得

DOWN GAME姐,唔洗買野既

講左好耐架啦 不過我少出聲 通常見好多人吹奏緊先會上水

巴打係日本AC買日本GIFT卡?
咁正常都封?
我平時課金都係上2000FUN買日本GIFT卡
無咁既情況

應該唔會啦,佢排住果堆兩周年前夜祭都肝到仆街,而家又有共鬥洗體
佢出新合作就重疊咗個賺錢機會,四月尾就有可能了

咁又係 今試下隻馬先

幻塔太易打了

dmc 腎仔接ds 係岩岩呢個幾星期先叫有得回下氣抖下

我愛大家

官方有冇出過問卷，調查下想出咩合作咁

Igamebuy買 唔知咩料 但比市價平啲

真 廢就唔廢 不過pve用其他會更好 pvp就唔錯既

幻打幻塔 輕輕鬆鬆

天竺鼠車車

復刻re都可以接受呀

不如我比我個ac 你

分享喜悅5體打完三場能大

未開始玩已諗住課金

隔離POST見到
隻馬娘課金收入 carry 左CY間公司

係,無限角就百億了

cls咁公主呢

話明幻塔

我唔知邊隻打邊隻
source: #769

CY GAME玩一陣就覺得好膩
之前玩公主,龍肥果D都係,
馬娘玩左陣就冇玩, 一來唔中意養女Game
二來真係有陣膩既味道

我反而無
公主我都好快棄左
養馬養到好想睇佢有隻勁馬
運氣好重要

係公主一個double
第三應該係龍絆？

3月咩事 99

佢屈係屈在日本好多真既練馬師都有玩
練馬師搵咁多錢肯定可以係咁課

就黎有mhr玩 所以不了

係咪switch果隻？
我都諗緊入唔入

係, 呢排日日同班fd玩demo練
星期五出

岩呀 出多隻角送必中卷都ok

快嗨D到31號比我抽皇龍機女

用日本gift card課得多就會封 apple改左政策

劍聖>>>yoda, 佬味正

兩樣都追?

出埋男豬出埋劍聖

精靈爺爺去左邊

無錯
追哂兩樣

等睇LIVE

有隻新空雄流出喎

邊隻好樣衰果隻？

要求唔高
淨係要張皇龍就去還神

歐洲人走一轉

追ur加油

精靈爺爺要搵社工

@社工 你隻觸手啊

輕鬆中
中唔到就課

加油

呢度個個31號單抽300鑽就中UR皇龍啦
有幾難抽呀

最常聽到大家講UR大約都係
破神加護 要塞大貓 龍皇機女
其實3張UR除左特別難抽外
有咩特別強的特性?
破神唔配加護 要塞唔配大貓 龍皇唔配機女
放入其他組合 係咪變到同普通SSR 差不多強度?

破神
即放必殺再幫你充多一次必殺

要塞被動雷屬加傷

皇龍被動必殺上限+5000

配UR係超勁
唔配係好勁

哈哈 大家咁話

你又岩

升下先

可唔可以整張單UR 波既圖拜下

仲有入面D技都好勁
破神有炎屬II
要塞雷屬II
皇龍攻擊4

乙太裝都好勁

到時改圖改張比你

皇龍有光屬2LV
仲有皇龍劍

如果有9600可能要整十UR波

最多9UR 1角
10UR太假了
我地唔可以咁做

廢老真係要好好研究一番

感覺要勁有D難度
但個盤自帶兩招高詠

主角英裝留名等圖， thx

其他點配都得，係破神加護呢兩張夾埋先可以超越10分，但係分返開我覺得9分都冇

無問題
到時個個巴打都咁樣中

其實有無角真係差好遠
破神為例 除左旦丁同加護其他真係無乜用 我覺得其實要buff下啲大技 大部分角大技傷害仲低過特技同埋無效果

要塞除左大猫其實加護都唔錯 但有得選擇就一定係破神 不過老實講大部分場合都用唔上呢個組合

皇龍雖然地圖炮功能強 但有無角既傷害可以差成2-3倍 愛麗斯同皇子比較適合

莉莉果張就唔講了

所以我覺得追角色好了 ur其實唔洗強求

但免費100sc 可以玩下既

莉莉見日本仔用到好癲
不過莉莉限死你光暗法傷

如果要推超必要學必殺傷1同2
上限真係無辦法,得戒指
用哂兩隻戒指囉,協力戒同紅鑽戒
兩隻夾埋都加幾千架

點搞佢SC?
瘋狂打佢個關?

之前禮袋一堆人2-3ur 得我1

破神但丁應該都有10分

未升，升完鬼刃就到佢
d 觸手打J 肯定好撚爽

必殺好難搞 佢又唔係物傷魔傷
同埋而家咁多高速回特技

真呢又追

刷畜生關

同你1既大有同在既

皇龍打長時間既戰鬥都可以上下場

真呀
未同左你講點抽
因為點都要換專

最唔想刷既野

但為左廢老刷下先
一律法師都升
之後升埋D舊角

莉莉可以打成百萬 但魔法真係無人權需要光暗屬打既關又無乜

如果咁硬推超必傷害我又覺得無乜用 愛麗斯勁係因為佢大技回得超快 上限又高 其他角色回大技太慢了

在庫2會唔會係得2次？

攻速快.特技又回得快
優點黎
所以點解上限得9999 不能再多
唔計專同呢個戒指

皇龍最有用既地方都係之前dmc尾王放完可以直接拎sss

我見我好友有條友90SC
所以我先問應該換完會補

佢一開始同其他一樣都係10粒換 換完2粒就要加碼 係咁loop 我見過人+20 所以理論上係比你換到100sc

淨係計咗今次英雄祭復刻既專咋

可以100sc 咪升黎J 下

J觸手阿伯
你唔好同我講野

抽一次UR差唔多

要玩既話要有科學技 用普通魔法會出事 可以試下特技流

追擊 追擊2 追擊3係咪要三招裝晒？

我都想試特技，個冇神刀少緊一招魔武

仲有空雄

慳sc 可以裝23
我多數都只裝23

係

佢自帶魔武改

自從出咗協力冇追兩粒虹海膽了

星盤見到d 人頭logo 已經唔想升

我知，想上多招魔武比佢

我腎仔試左好似無乜效果

搞到心思思想抽

機女可以抽下

值得抽既角黎

冇計啦元祖角色

無鉻， 又要喂腎仔同幻點有得唔追
啱啱108曬，先可以儲下sh到兩周年

三隻編埋係一隊，可以日日都聞到陣老人除

三招都係機率only?

如果唔好彩抽中左,又會心思思想抽埋龍皇

做咩變左吹奏加護

邊度有得睇資料?

到時再算

諗起都臭

不過等2周年好過 應該有全ur抽

無皇龍都打到2萬幾既
平常心抽啦

幾時出呀婆驅下風

鬼刃三招特攻都火屬學埋破神招火屬加成會唔會好勁

真係好似無婆婆角咁

射3000落去中就中唔中就算 SH到2週年

要咩資料

空雄?
新角?

真

1係機率 2同3 係必定發動

空雄

死老野

咁今朝貼個隻又係咩黎

唔係話有隻新空雄咩

好似有巴打話 鬼佬網有人討論 有個隻角色既DATA 我都冇詳細睇
諗住等佢出左先算

有神狩同鬼刃既巴打留意
兩隻活動關都會有魂拎
但首先先左神狩d sc 先
因為英裝係會頭50sc 兩隻share 嫁！咁你鬼刃可以慳d魂

加護同理

bba 又係好正佢肯岀，我就吹！

會，但方巴冇學都話易上上限

真係好易上限
一爆擊基本就上限

唔洗啦 佢爆擊先高上限 升爆擊好過

其實唔難, 有錢既話

cut漏左下面 650抽

台服真係不了
打算買個多石號番黎
升下D T2 T3角 唔追限定
開心玩

模擬一下中

係喎好彩睇到,但我加護係我入坑個陣唔知已經谷左上50

1600抽都無

模擬唔中係GAME就會中

我隻但丁白字都上限
所以已經拆曬爆傷
留返爆擊機率同爆擊吸血

白字都打出上限就真係唔洗爆擊
但有D角真係永世都做唔到白字打出上限

幻係咪就係其中一隻

最易白字打出上角既男人 Nero

要TEST
大家都升到佢可以爆擊上限就停手
幻應該唔難既
但要不斷試

真
0SC打出上限的那個男人

400抽中UR+2隻皇子應該該暴死

本身冇乜愛 但為左PVE我係咪要點佢星盤

400抽都講緊12萬石

得9000石係身 抽毛了

暫時巫女110抽中 腎仔111 唔知主角要幾抽

蛋丁啦
到時300鑽就中

我搵到片 好似又可以喎

說好的SH兩週年

好人一生平安歐洲

一齊留石 抽就斬手

想抽嘢去模擬抽爽下,止到癮
同埋抽完模擬就會提醒到你唔好發夢,好難抽中,SH啦

我仲以為有新情報 見到又抽巫女又抽UR 走去望完架仔攻略網又去twitter望都唔見有新料 屌 成班係度FF

腎帝都一樣?

全部有英裝都一樣 前面50SC 碎共通 技共通

忍到睇佢2週年抵唔抵玩先

真係唔知

呢度係連登呀嘛

所以升定主角啦

我要佢吸血咋
有聖劍SR就拆曬爆擊都得

建議塞巴將幻同V 列為官方外掛級

抽左兩幻石都唔中，好想要幻

幻除左pvp pve無乜點用 吹大猫 打哂成隻game 9成關

大貓我有唔想升，要掛魂起碼要掛兩個月先80sc 6 覺

無要塞無咩心情升
好似硬係差咁d

無都好勁嫁 又大力又坦

我重升左D賢帝既SC

無要塞都好撚勁pvp一招3技轟落去死2-3隻

分享一個耐性貼士 唔知有無人share過 平時睇耐性見到無效 其實可以學多個抗性 咁樣就算比v 減左你耐性個異常狀態都仲係無效 所以腎仔本身有麻沉耐性其實打pvp幾勁 就算比v減左耐性都係會沉默唔到/麻唔到

仲有天生麻痺無效已經慳左10SC，再裝埋麻痺耐性已經令V變on9仔
再加星盤自帶唔會氣絕，冰魔雷魔唔會定身劇情送埋專，仲有咩好要求

有時會定到身 我懷疑係機率

無全場aoe 特技
不過主角團d英裝真係好勁， 全T1級

咁3技範圍比起nero係爭少少既但都好勁囉

幻塔 幻仔主場

Pvp另一件武器用咩好

無用佢呀 未需要用到咁多debuff

比自己屌打

簡單直接就炎爪
但我用緊ds火藥銃，因為發現有機會開場對面就暈一件暈中對面nero笑撚左

我用佢都唔係為左DEBUFF, 係為左回SCT比NERO 狂開牙通牙

有科學燈就隻隻學得 太op了

冇乜勁朋友
淨係打到廢關儲分

留個id

要贏人先要贏自己

話就話配落其他角色度都OK
但係幻唔洗SC就可以帶, 同埋佢回魔回得快 (女神,同埋飲可樂回MP)
遇到BOSS類又可以DEBUFF到對面變弱智
而且佢既傷害靠本身星盤堆技已經輕鬆爆擊到上限
本身有諗過試千空, 但千空真係冇乜傷害, 加上太脆皮了, CHOK唱片呢D咁燒MP既技根本唔夠MP洗

109462487

禁書幫到你 消耗減半但小心自殺

千空訓住倉先啦

申左 Qadir

我打塔，唔使用要塞
升血技比佢，已經屌打好多關

多謝巴打
即刻打加護最難嗰關先

你等陣 我轉裝比你打

幻有將buff 轉debuff
同埋上減耐，原本打唔入都變打得入
仲有減str 同int 原本痛既招都冇咁痛
再配埋佢自帶唱片，幫全隊回血回sct
得佢一隻單挑我唔敢講好勁，但成隊有左佢就會更加暴力你諗下大貓有佢加持下可以狂用技會有幾顛

隊1幻仔
隊2 v仔

轉左 唔得再講 我轉隻唱片巫女比你

打贏咗喇
好勁
日日打幾場應該夠分拎英晶

玩開RPG GAME都知
易傷係一個好撚勁既DEBUFF

係 但問題係幻大部份support技都有得學 可取代性高 但學你咁講可以多番啲sc學其他野 同埋佢果幾招增傷技都係用黎加持女神之吻 有少少浪費 但overall都係勁角 唱片真係好屈

想問下活動啲卷除咗初回打完有之外點拎
依家打都係得抽嘢嘅金幣

依加大部分新角都有上位既debuff or buff如果有佢地都唔洗帶輔助 同埋單體debuff我個人唔看好反而佢係pvp度做坦控場法師係幾勁同幾煩

你睇下掉落 通常尾關唔會掉卷 你睇睇尾2果關

唔該巴打
唔怪得啦
仲以為尾關最多

我幻仔打唔出上限
1黎唔夠裝用,2黎唔知點SET先可以打出上限
唔好叫我裝科燈

無要塞既 推薦用邊個好

都係裝二刀 星眼果啲 佢果幾招增傷都夠佢打9999既

一隻輕鬆打上限既SUP

佢招易傷唔係單體DEBUFF黎喎
唔睇佢3招藥水魔法DEBUFF

特技1有封技, 特技3有物理傷害-20%
個性: 物理攻撃時、確率で敵に被ダメージ30%アップのデバフを付与
即係佢用特技打人果陣會付上 受到傷害增加30%既DEBUFF既易傷狀態

平時D角色既BUFF幾勁, 你都要減番對方既耐性計出個造成傷害係幾多
易傷係成條算式既最後一個步驟度計出黎, 計哂對方減傷幾多得出黎既最終傷害而再加算

以前玩開D GAME就係咁計, 呢隻應該都係咁上下

不過我呢個腎仔帳都無星眼
無異國

打boss用劍聖譚 打普通關用 灼鳯破‘ 獸王‘ 災禍穿者or 蒼冰之守護騎士都ok

琴日抽到異國 GET! 但都係抽唔到沙蟲

我D角除左星盤有自帶其他一律都無星眼
到我要改名學個位巴打一樣

抽唔到異國

我諗我啲卷再抽唔到沙蟲可能都要改名
好想要二刀流

沖pvp上到super有必中

已經係金2啦

等練完馬得閒就會打

有冇人破到我記錄

出果陣你一定十抽內中

1600

出果陣我應該單抽中

lm睇live

我唔見有皇龍POOL既

有冇辨法解決到幻打pvp一開始冇得用魔法嘅問題

咩意思

回した回数 210回
使用したクリスタル 63000個
使った合計金額 75600円
キャラを引いた数 13(6%)
SSRアークを引いた数 8(4%)
SRアークを引いた数 67(32%)
Rアークを引いた数 121(58%)
URアークを引いた数 1(0%)

冇MP掛

你31號唔洗抽了

隻隻都無魔嫁啦

冇解
打PVP唔好裝星眼, 普攻幾下夠你出大補

回した回数 50回
使用したクリスタル 15000個
使った合計金額 18000円
キャラを引いた数 3(6%)
SSRアークを引いた数 2(4%)
SRアークを引いた数 16(32%)
Rアークを引いた数 28(56%)
URアークを引いた数 1(2%)

清左d好友 要好友既加

回した回数 850回
使用したクリスタル 255000個
使った合計金額 306000円
キャラを引いた数 37(4%)
SSRアークを引いた数 42(5%)
SRアークを引いた数 293(34%)
Rアークを引いた数 477(56%)
URアークを引いた数 1(0%)
LRアークを引いた数 0(0%)

社工又黎勸世

回した回数 1360回
使用したクリスタル 408000個
使った合計金額 489600円
キャラを引いた数 43(3%)
SSRアークを引いた数 62(5%)
SRアークを引いた数 476(35%)
Rアークを引いた数 778(57%)
URアークを引いた数 1(0%)
LRアークを引いた数 0(0%)

期望值係1000抽出到1.25張

咁快升好個盤
試下打J 係咪爽d

未學好D技

連武都未裝到

裝stone world無毛猴 做無毛廢老

有裝
但真係好弱
搞唔掂
得個10%
起碼+50啦

裝埋xxx 文明，玩科學

10%真係當D玩家乞衣咩
1SC裝黎都無9用
我寧願佢變12SC+50%不過+50都係廢
都唔夠一件裝黎比

4招科學學哂啦
宜家要升杖裝備
無藍升

太多資源用唔哂？

用乾啦
D藍紅

如果無巫女 仲有邊隻全奶可以代替到

Thanks

幻，歌姬學奶技

又要開始TEST下異老點玩先

幻塔50層點打好

想問下如果隻腎 未學 魔導オーラ 已經有時會打到14999
係唔係唔洗浪費紅波子升張空艇住?
因為我而家有好多近攻ARK要升 紅藍波子長期唔夠洗

第2wave唔好比對面隻大貓開到技
咁就有機會贏
我係咁打

日本仔點玩莉莉有無些牙下 想重執莉莉之手

等你食評見佢好似乜都有d咁
唔知配百物語黎抵銷佢d弱點抵唔抵

放棄啦 法師唔洗玩

又唔好咁講 腎仔都唔差

呢隻真係要D時間
需要既ARK我一律都未練

慢慢囉 下星期四先有機女抽 好漫長

唔洗啦，升近戰先

咁快關

關到兩周年

垃圾
等你班友冇得刷野

終於刷完科燈乙太
但點解我隻半普攻V由機刅換科旗
傷害好似無乜增加㗎

我呢D岩岩入坑既新手都係靠協力升星盤

好彩仲有80粒彩海膽姐

Delay問題太嚴重 其實個掉落不如較做同好友打會兩箱啦 咁4個識既就8箱 好刷好多

開到31 姐係我d 水可以allin 協力
31之後先用水刷番d event

下我屌你呀做咩關連線

不如4個一齊刷啦 益街場不如益自己友

4突100LV能力
同0突43LV差遠唔遠
會差幾多左右

佢開場系統好唔友善，應該唔太想人小圈子打

睇wiki啦

追一次UR就會抽中架啦

我ok 嫁係要4條友坐定定咋

必中重複SSR劵

擺明

屌 打到super啲撚樣都痴線 幻仔完全皮已收
睇黎要重新執過隊野
反而2秒v竟然有用

其實兩樣野冇衝突 我覺得佢整好啲開場反而仲多左人玩
可以帶fd一齊入坑

搞乜撚野
因為求其一隻異常上到就好有用
再加全隊異常加傷？

個協力太lag同埋經常入唔到已經幾日無玩

唔係 其實好睇對面用咩
我啱啱又試多場 遇到nero 巫女 雷姆 EMT 補撚到我想喊

唔識玩 super好難打

打一場成個字

升下隊野先再打

我而家執左隻腎仔麻痺同沉默無效+1，冰魔法優先
神畏裝+星盤回魔，開場幾秒就開到4SC招冰魔
EMT都要企埋一邊

琴晚8點掛到而家

成績係35粒大紫 500萬左右錢

仲可以點升

掛咩咁多

毒中行軍hard

屋企有小朋友唔得閒玩
公司最近比較忙又唔得閒玩
唯有掛足10鳩幾個鐘

今期風向，加護世一

feel 到玩lc 既巴打唔少都有家室

唯有搭車清下體

你隊野係點嫁

第三係碧藍幻想(GBF).
但係呢個排名係未完全反映到GBF既課金力.
GBF勁多課金平台, 手機以外, 仲有DMM, Yahoo, Gree, Mobage

根據CY過往財報圖(見下), GBF差唔多係PCR既2~3倍

蛋丁+Nero+幻 (帶火抗) 強姦死左樹boss

玩馬娘前，我有諗過玩gbf
但lc 已經重撚左課，好驚gbf 又係咁

大貓 nero 琥珀 鬼刃 幻 v 全100lv 滿星盤 4覺以上 80sc

唔係我戰力唔夠問題 係遇到啲雙盾雙檔仲要4隻都補血既時候無得打

正常用v上狀態應該唔難打 可能你要用隻法師控場

冰魔法有時都幾狗 郁都郁唔到
仲有招落血雨 唔知邊個既技黎 好撚on9 郁都郁唔到

招巴打tg/discord 捉住我手仔教我打塔
有無人有興趣

無

我藍字絲打

咁你post係度咪成班人服侍你囉

想搵人激情開房

打畜生
利申：有棍絲

你有V,基本上已經屌打大部份關
正常會卡係70,75,80

想J有棍絲

GBF唔係只靠課就搞得掂.
係要花時間農(係LC既好幾倍), 特別係開頭玩既果一年.

最主要呢隻game無課都可以玩到好撚爽.
2020年計過晒送既野同活動, 大約送咗1800抽.
最緊要忍得手, 儲起300抽自選1隻當期限角
微課課d必得/超得就夠了, (1個月大約1~2次x 3000 yen)

後期課金主要係抽限武build, 隊伍強度比一般無課build勁.
但係屬於付出大, 收益小.

好玩地方在於你慢慢玩會有變勁既感覺同樂趣.
玩法多, 角色x召喚x武器.好多配塔.

新入坑既唔建議由頭開始, 資源差太多. 好難追.

血雨好似係莉莉，但唔記得係開眼定普通莉
If you can’t beat them, join them冰魔法求其一張ark都學到，志在控場扣得少冇所謂

血雨好似都係有得學

問題係我農一年,係點農法
一直都唔明佢地d農係點農

收工夜晚係度手動刷素材同活動.
(入關後可以開自動, 但慢唔少. 無得LC咁一直周回)
你當係刷V魂咁, 好多時都係要重復性咁刷怪刷關
星期6日各玩半日咁

不孝有三

咁佢點樣吸引新手玩

PS 其實一直覺得應該幾好玩

太肝了

唔知點解我當初玩就慢慢變成M屬性.
一開始有d角色要求好誇張數量既素材, 然後又習慣咗.

古戰場活動期間可以養成良好早起習慣

周年/過年轉盤送抽活動, 又日日自動~0500左右起身

你地有冇人已經換到啲戒指？

大毒
就係血雨

我同社工食水開場打畜生，有無人有興趣？
暫時-2

有啦

輕輕鬆鬆
有人已經換左兩隻

我隻v 咁配打塔有無問題？我記得好多人都提過隻boss 麻完之後 都要再降佢抗性，但用咩角色降？

你用打王V個配法好d

好痴線

我見打25層隻boss 一開始減晒防，之後打到半血佢加晒攻防，我諗緊係我無用sup 角降佢防定d 打手唔夠力打唔入，定兩者皆是

我 但要半個鐘

照你咁睇 應該係普攻流？
學埋reinforce/ 魔轉相 飾品轉埋鬥神秘石應該更加好

岩岩手動左了

會唔會因為自動唔夠打，25層咋喎

Super銀1 開始成日輸
隻腎都係比霸體大貓紅獸龍女秒柒
係咪用4sc招冰快過佢星盤嗰招

我試試先，諗緊係咪其他角問題大d,因為我無理過其他三隻

你隻腎有無學坦技

物格全套+物盾 魔格未學到
冇ark學防氣絕意識集中有冇用

有無學加hp

真係慘過返工

科旗同機刃你當係都係推傷用既,你用晒兩把,傷當然可以好靚
但會冇左V最重要果個打異常既功能
用科旗加麻錘,科旗推傷,麻錘加麻痺機率,咁就應該會易打好多
配技就再睇下置頂既link,入面普攻v既配法,入到場狂普攻,mon敵人個異常耐性debuff,一閃就開魔法招技再上個debuff

會,因為普攻v你除非上古代面具,唔係既會放技,放技就會減少出普攻,少出普攻就會減上麻既機率
記住,V首要目的係麻人,唔係做輸出,輸出係後話

即係攻略網，汎用型v?

好撚傷心,整完冇人睇

不想承認我是新手

對唔住巴打，再有下次我罰抄十次

我日日都手抄一次

我只係將d野整合姐
唔想頭po勁長

抄塞巴個首抽文ok?

建議有精老食用方法都po上去ga la

未有
等多一星期

此方巴你可唔可以整埋 坦腎同法師腎 要配咩技

發現左個共鬥bug, 就算我用1 lv破神入場，佢都可以學到10 lv既技

無破神，跟唔到。。。

法國早見巴好多小號

我唔玩坦腎😂😂😂

我無升大貓，想拎黎做坦頂住先

幫佢學哂防禦 血量囉

即係其他ark應該都得，要試
我之後用張大嘴鳥試

大神請受我一拜
我放棄左琥珀，用返幻仔開高魔回 搭朝4sc暴風雪 加回mp飾物 開場2秒有18mp 跟住狂開暴風雪 控到對面班傻hi企左係到

大貓鬼刃nero 直接清場
好爽 上super金1之路

你地打哂未 可join?

有冇入tg,tg 召集

可以選對手好佛 有心打就上到 加油

無呀 求link

好想抽隻巫女擺防衛個TEAM等人唔會揀我黎打

唔使選 super金1都俾我撚狗咁撚
話時話 我啱啱先上super點解咁快會撞金1係咪痴撚線

得啊 我已經學左張屍山

返工無野做/wfh幾好玩
玩到10天極

轉左工之後打下每月例牌活動就算

好想要巫女
同埋我要吹奏返nero
Nero>>>>>>>>>琥珀
本身我覺得nero pve勁 但試埋pvp之後
Sor 太睇小佢 好撚勁

正呀， 慳返唔少

小顛wo但ap係x1?

雷鳥一場2點

好想re0復刻 好想要終獸 乙太飾物太撚屈

我已經換角去學技

相應打王的普攻特攻系(必要)
特攻boost(必要)
Demon's Throne (滿必殺技槽 +遠距物攻30%) 超強，有的話必裝
Combo Master (50HIT以上+物攻20%) 超強，有的話必裝
Reinforce (滿必殺技槽+30% INT)
Power Counter (滿必殺技槽+30% STR)

呢幾招係邊幾張ARK

Demon's Throne LR魔王
Combo Master UR 破神
Reinforce SSR 神獸
Power Counter SSR 聖劍2

DMC

兩張絕版

模擬戰贏到中出巴嗰隊了
發現nero應對方法就係全隊裝SC7招替死
佢出3技咪交低一條命復活再打
用完3技既nero只係on9仔一名

刷返百幾二百粒備用

下 點解會關，我仲未開刷

鬼刃真心正

下下17999 好爽

我係打唔贏最後隻巨象

點解可以多錢到咁

唱片腎打塔好輕鬆

巴打 請問唱片係邊件裝？

DS SSR Ark 科學之燈既最後技能

技黎
科燈 lv10

巴打我最後淨係多一張ssr ark
係咪重刷得

唔好係明呀巴打
頭先試都見唔到有學到
想問點做到㗎

升完藍井，基本上唔會用錢

刷左幾日3-10 依家3-4千萬。。。

有冇巴打有用石神做電池/support
想知應該學咩技 係咪要學唱片 回sct 回mp 嗰堆
完全冇方向

唔該巴打

Steam轉地區都幾煩下

隻game真係好難升lv
玩咗24日 隻主力仲係92lv

好想佢快d更新 出藍紅1.5倍
好多ark等住算廿

其實隻game 玩掛機，想效益大同快就練一隻 好似2秒v 角色，掛到99我無計過時間 但應該唔洗一星期，舊帳號登入得耐仲有好多水比你食到99lv

係基本上你自己刷要刷到沙蟲/異國 ssr 起手
唔想咁辛苦可以幾十蚊買個多石號抽

你set左1 lv ark佢10 lv技咪紅左既，正常只會學到1 lv技，但其實佢bug左， 10 lv技都幫你學緊， ap x 2

前提當然係你張ark要升到10 lv

巴打如果係呢兩張ok?
我見架仔網評分幾高

我有睇我破神加護號就是為此而買

無限十抽一律建議沙蟲
置頂有小小新手教學，可以睇下

嘩屌，咁快又1001 比小小時間我，加番條link 入去同埋tg 約戰gp 入頭po 先
下個1001我開

高分但係佢地既技能未必係必要
因為沙蟲既10lv 技能係可以比角色學到裝兩把武器，基本上8成角色都需要裝兩把武器
而且暫時只有沙蟲有得學二刀流

要click link 既野係少人睇
特別係完全新手

反而以前咁二樓貼出黎就大家都會睇